減辣Kia Stinger GT好力設備超齊255hp 33萬

點睇

kia個logo真係好素on9

泡菜車

Killed In Action 不了

Stinger 好車一部

車章價格上漲

段片最後廿秒講出真相
邊個想俾人知自己揸kia

睇到KIA個LOGO就買唔落手

買Golf gti算啦
香港都係揸hot-hatch適合d

無咗個章就無人知係Kia咩

雖然係前寶馬人設計
內龍佈局抄到好足
真係好似寶馬加強版

內籠點睇都audi喎Ching

柒到
Kia 留番俾d 傻仔玩

尾燈炒maserati grandturismo ?

第一次街見到 都比佢呃左呃

泡菜不了

咁人地 designers 係bmw 同audi到黎。

香港品牌行先
kia不了

二手價唔得就真既
不過安全性無問題

見到架黃色幾型。
唔想一街都係同款車唔介意人評價ok

二手價唔得都係一件好事
真係想玩咪過兩三年執二手

揸得耐車，唔想自己個架型號一街都係

咁韓國車(except Morning) 真係一個好選擇

太細 0實用性

又唔一定 例如volvo都得

狗車
留返俾d窮撚好了

佈局bmw 外觀audi

你會唔會話比你老竇老母同溝緊條女知你買左部新車係起亞

淨睇數據價錢真係一部好車
不過kia真係買唔落手

買完咪撚換章

講真, 真心接觸過韓國車既巴打我諗十個有九個都會覺得原來佢唔係"想像中咁"而渣上去完全係歐洲車既感覺, 可惜當中既KIA 無論D車大小改做得幾咁吸晴賣幾大包, 只要佢唔"小改"佢個品牌LOGO真係過唔到大部分人心理關口.

真係好撚柒

翻強國坐過一次其實ok

四十幾個，你會出部cla250定呢部大佬先?

要食女就CLA
自己玩就Stinger

Stinger la, 可以跟到c43車尾wor

換做Toyota 做brand就會多人買既...

咁toyota靠brand name就唔駛用賣大包呢招

cla250呢架車真係充滿是非
一有vc toy，二係d fb耐不耐見到cla亂黎既片

有興趣
我覺得換章 渣出街都ok
諗住執二手
係睇下易唔易打理

韓狗

呢到過韓國車狗都唔買既人 有幾多個係本身有車

講真 買韓國車就係貪佢有歐洲車味 但日本車既維修
甚至我覺得比日本車重少野整

我有幾部車，so？

泡菜陣味係就算你部車幾貴幾正都好
「下？原來韓國車............」

咁你又唔洗自己入位既 我講緊無車既人姐

死撚開啦韓狗
九唔撘八
話乜撚有幾多本身有車
人地答你有幾部 就話人對號入座
啱架喇 你條柒頭x1都買唔起 買韓狗車啱曬你

癲狗

事實真係好多Kia車主搵野遮住個章或者唔要個章, 成日喺街都見到

真係要換章先揸得

換章未必關韓國車事
kia個章係真係柒 柒過kia既應該得byd
韓國H車個章都叫正正常常

香港渣車都係睇品牌, 你話渣架MORNING平平地當係腳車, 要34萬, 我大把選擇

Kia 個logo真心要改改，或者用番以前K字果個

34萬鬥快，應該無咩選

全新34蚊有邊架快得過佢先
不過都係嗰句, 係想玩都等兩三年易手放出, 應該廿蚊

都係既, 同價位真係無架係快, 不過個牌子真係出唔到街

Kia

喺香港可以快得去邊
踩幾腳又有白鴿籠，再加埋堆快線L阻撚住

Killed In Accident 不了

渣韓國車通常都係柒頭黎

韓國好似有option搣章變stinger字

成日話killed in accident嗰啲其實有冇睇過而家泡菜車啲test。雙田啲行貨齋版安全配備咪一樣垃圾

等model 3 0-100 5.6秒

6氣袋morning 都killed in accident既話咁雙田個D

KIA同Hyundai兩個logo設計都係垃撚圾

揸架咁嘅野去溝女真係輸撚哂
話知你幾撚快 條女走得重快

第一次agger你
韓狗車左抄右抄
硬係有陣柒味係到
見到都想嘔

打手

齋睇配置 咁嘅價錢 的確係好車一部
但kia呢個牌子過廿萬真係不了
過兩年買二手好過

Badge whore

Someone who buys a car solely for the image the car's brand projects.
They usually can only barely afford the car.

stinger識車玩車一定贊，性價比動力安全操控舒服設計同價位同級水準之上，sport sedan嚟講絕對好車一部

Tesla 不了，啲造工好屎

輕返啲細部返啲會考慮。
其實姊妹廠Hyundai有部G70大小剛剛好但車頭太重口味。